人生冇意義了

從來沒有

發春夢爽